高登傳統係玩膠 拉登仔又成日話以前點點點 又吾俾人玩膠😂

😂😂😂

hi ching
連登好多中小學雞 讓下人啦

hi gap 仔

米臭系😂